你做自私撚定偽善者？

自己嘅感受重要 定係人地嘅感受重要
要取捨 你地點取捨

一定自己重要啵 做人幾時都應該對自己好

人地唔開心自己都唔開心

臭雞

自己感受重要，但人都不能單顧自己感受，而做D傷害他人嘅事

點解顧人感受就係偽善者